[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(337)

啱啱射咗上身。。諗住去沖走佢

屌個肚仔好似大咗咁多嘅

沖完佢又細返咁

一上到水就見到啲咁淫嘅嘢

呢啲係癡線
唔係淫

早

早晨

我係咪睇緊笑片..

上得番喇

又開始

癡線 + 淫

幾驚個肚仔永遠都係咁

???

似鬼上身

Hysan Apple唔開囉！
屌！ 我特登出去睇d野

link??????

去其他區Apple store啦

睇咩。。。

林鄭話想取消區議會選舉

咁不如直接取消區議會丶立法會

係wo...唔記得咗添

直接中共管治喇

屌 又斷

已經係啦

又開始攻
就快要開tg後備group討論

廢除哂所有野去喇 唔需要特首

一早已經係 广东省香港市市長

一講777就冇人

hi

Alicia Keyes

Lm

揸你

你好似有⋯⋯

吖 冇嘢喇

咁樣請佢食蕉

搵巨根幫佢通左

通渠佬

噓

鏹水

講

係囉

電話用網頁版好怪

食完野928見

一齊

悶死寶寶喇

我同你傾計

終於上到⋯⋯

無連登 真係世界末日

no

令人突然好想私交

#metoo

Hi

開後備淫亂tg group
不過又怕後備搶呢度風頭

開咗俾人鬧

開左分分鐘呢度rip

連登一開就係度貼圖 d人就會過返黎

所以算

快啲開
想入

搵人自貼

失失先

扮毒

我要我要

你係男神就會有人邀 無就早d訓

有無毒撚group

john

其實search 都會有......

我同你二人group

又唔係問你

典解

我地去食糖水啦

6 pls

劇毒撚留名

有冇人私交我

7

想要咩人私你

係人就得架啦

哇 好正

可能係? 前排fb 係咁有佢廣告

Link呢屌你

走咗未

佢隻眼好老

已經叔叔哋

但係都仲幾吸引

插左入左都睇唔到 可能得咁大

0

鏈下囉

Aren’t u one too?

鏈左

關咩事

鏈埋另一邊

另一邊無痕 好敏感

My penis is functional

鏈埋就可以上床玩下自己

唔得

Am I not?

.....

小驚雖然今日都冇gear...

Black T-shirt?

隻手抽筋

Dunno

變咗今日全日都用twitter

No 你坐上黎un

Ummm 會？

打

好好un

關架.....

唔好咁大力.. 會射

出到嚟應該差唔多

ok

今晚咁靜既

Hello

拍咩？av????

波波

拍GV

Fatpo

好悶

咁樣想玩乜

唔知 想岀街

咁夜出去邊？

好lonely

食宵夜

Hug

過嚟執屍

做乜呀

細佬

好悶 加一

打J

過嚟執屍啦

我唔係啲咁隨便嘅人黎

淫到呢

幾日無打..

咁樣就去打啦

哦

想養青蛙

tst now

乖

我唔會執人

龜可愛啲

粉咳粉

得龜頭 蝌蚪孵唔到烏龜..

Hihi

失語症 對 粉 使用了 病菌傳播
效果不太顯著。。。

btw你點啊

有人/冇人都係咁飲 冇咩分別

冇人汁

冇

有人陪無咁老尷

西西過嚟沛屍

幾大波

有冇ching在灣仔附近...?

走左做咩

個身黑返啲啲仲正

我就係鍾意佢夠白

同我個女仔fd租左間房hea左個下午，但佢就快走，得返自己...
睇下有冇ching過來吹下水姐

呢個膚色好屈我機

酒店..?

嗯，正常酒店！
The harbourview

pink lin

太細粒

有錢人.. 一上去就會無左隻豬

我鐘意細粒

???
貪得意， 租間房，425蚊
維多利亞都未必得

西西
可摸耳屌你

may i

做咩屌我？

平過台灣

肥婆come come~~
都未見過

壓死你

過夜？

我屌佢

harbourview以為好舊
但啲房居然又ok喎

做乜

嗯，好抵屌所以先試下

想入你

？

西環有間咁上下名 屌 無景既 不過3xx only

勉強ok la, 400幾蚊乾乾淨淨，仲想點

我訓教好嘈

冇景意思係對內街？

真係ok

咁上下

酒店呢啲乾淨丶樣正正常常就ok
景呢啲冇所謂

咁易

係 抖陣round 2

我呢

主要睇你既拍子 感情 同有無soulful 既voice

我把聲好soul

要瞓了 聽日返工

好想聽

趁訓著偷襲

等你黎偷襲

唔係依加有data transfer?

一野深深插入 反正鬆左無難度

插左架嗱...feel 唔到

我幫同事過左兩部都無事 dfu點解唔itunes backup埋

黑洞 咁我唯有用拳頭喇

13.1.1 已經fix左喇wo 咁怪？

我知喇 新機岀廠13黎

係咪hello位？

早d上黎問我 3分處理到

lm

喵

呢排咁得閒成日上黎嘅

之前成日上時事台上到有啲攰
想嚟返呢邊抖吓

垃圾戰棋

呢一兩個月都上少咗好多social media
啲料周圍都差唔多

我頭先終於第一咗一次咁多

Tg已經可以收七八成料嘅

呻淫？

你好似叫大波波，對嗎？

咩大波波 冇大字㗎
就咁波波

Oic......

西西

想睇下巴打門有咩意見....
買就買硬架啦， 但我決定唔到咩色
其實....我今日特登出cwb睇實物
我一唔都鍾意白色....（象牙白）
主要for我舉下鐵、行山時聽下歌既姐
問題係...我怕會易黃或污穢，因為始終耳背d位好易出汗
黑色都唔係差， 但...我鍾意白色，黑色又冇咁易覺污穢

Shit....

有冇得del相

我想幫你 但我唔識

Cap朋友圖姐.....
有d唔好意思

88

係啊係啊 費事嘈

不過你本身個人易唔易出汗先？

波波我玩total war又叻咗

易～
問題我鍾意白色，但黑色襟污糟
點揀？

我之前都有用開
唔覺痛

其實依舊野用一年左右就打柴 咩色都無所謂

但我好耐冇玩

Ok
白色

仲未訓？

黑色
用白色咪一定好快變黃色

冇frd有玩

我仲答相反

Mku....
我代朋友多謝你既讚美

但⋯⋯唔平
而且我唔鍾意三國㗎

嗯～
頭先送埋個fd一直坐的士歸家了
未眼訓

三百幾一隻game 差唔多啦

我以為你會留過夜

同埋仲玩緊BF5

回家了
其實...純粹想有個冷氣地方舒舒服服地同個fd吹下水
講真唱個tea k, 人頭都舊幾啦，仲要唔包酒

又飲

淺嚐....

收皮 同d人話入兩下有咪分別

咩*

真係飲左兩淡渣....
訓醒比某人知道我又飲會不敢想像...
所以... 兩三淡渣

噢 原來有主人既

冇.......

你有冇？

點點～
上水啦？

主奴好玩

點睇都係我係主人

主人

新人留名

宜家幾點呀你個邊

九點半

在夜晚說早晨

曾經 發生過感情
發生過不能推翻的許多事情
叫天不應 留著記憶裡風景
為我去指証~~~~~

gay 姐

原來過得很快樂
只我一人未發覺
如能忘掉渴望
歲月長 衣裳薄
無論於什麼角落
不假設你或會在旁
我也可暢遊異國 放心吃喝

晚安 & 早安

好多人

訓啦

得啦

醒喇

好眼瞓

返到屋企lu

戒煙啦

好多人鐘意你

悶悶

真 男神粉粉

所以邊到有好多？？？

有好多好多好多

例如？

佢 佢 佢 同埋佢

啫係冇啦

痴膠花！
兩點幾就tear gas....

乜嘢事都冇都催淚彈

10.1 全民賀佢老母！！！

黨鐵月台都聞到

好突

食完野上路

咁樣著正常都突啦

有冇link
求求大神比link

唔識 我剩係著u記boxer

去買一條

唔正咩

好呀 正

邊有

怕醜 係咪除哂比店員睇

唉......

小心

比人捉晒😭😭

😭😭😭😭😭
好心痛.........
香港人實在虧欠了勇武😭😭😭

對唔住....

係

係邊啊

去跑馬地? 不過我無睇電視唔知polo 係邊

大家要安全

嗯

咁樣上網買

下星期就重陽，應該立一塊英雄記念碑，給大家拜祭反送中運動死左的烈士

你好

十月一求大家出嚟呀

多一個和理非就多一分力量架喇

Ok

裸照呢

想一嘢撕爛張ae CX

好撚肉酸

Go ahead

just do it
個po柒到唔敢睇

原來你咁撚淫

原來開心既日子得一日半日

岩丫

又百幾個

今日真係好多⋯⋯⋯

唉

播首歌就開咗17槍

咁樣好快二千個人

感受到咩叫極權未

又？

彈仔

波波
巧吾開針

唔開心呀 一日百幾個

。。。。冷靜

攬攬

綁示威者四肢再用警棍入屎眼

好慘

終有一日死黑警嘅菊花會百花齊放

如果係m咪益咗佢地

睇新聞睇到抖唔到氣

無喇喇胸痛.. 係咪係咁先

:年費我地可以幫閣下免
我：免你老母 唔撚用呀

睇得*

@南亞性奴 請48小時內覆我 否則我有理由懷疑你畀popo捉咗

快啲覆啦 李城贏五零啊

贏咗幾多

冇買 大哥快啲出嚟啦

你地同黑撚出咗去？

冇事既 我諗佢攰到瞓咗姐

早唞

唔好啊

唔好再比人包叉

黑撚

Ae應該好憎国泰
不過算啦 啲人都應該去開細頭都唔再用cx

以後哩數換英航了

Why

最多我以後都唔爆你樣啦

[member]你大把本la/member]

2024

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(338)

搵返未。。。？

台仔真係好撚正 IG 科勞左好多

沙SIR幾時出黎面對民眾

點解咁講.........

9up no costs

All behaviour has consequences.